美媒爆 孟晚舟被捕時「幾乎全套蘋果裝備」

美媒爆 孟晚舟被捕時「幾乎全套蘋果裝備」

2019-03-24

中國電訊設備大廠華為對員工使用美國蘋果公司的產品十分敏感，曾處罰使用蘋果手機在推特上發送新年問候的員工，但諷刺的是，有美媒爆料，指根據加拿大法庭文件顯示，華為首席財務官孟晚舟在溫哥華國際機場被捕時，攜帶有一部蘋果7plus手機、一台MacBook Air筆記本電腦、和一部iPad Pro平板電腦，幾乎是全套蘋果裝備。

美國之音報導，根據法庭文件披露，孟晚舟的律師向法院提交申請，要求獲取這些設備上儲存的數據副本，然後將這些電子設備封存。加拿大司法部說，檢察官同意了這個要求。

報導指，華為公司對員工使用競爭對手蘋果公司產品的限制今年1月成為新聞。華為兩名員工使用iPhone發送祝賀新年的推文，結果職務被降低一級，月薪降低5000元人民幣。華為公司的一名高級副總裁說，這兩人的作法損害了華為品牌。

華為手機2018年的銷售量超過蘋果手機，名列世界第二，而且有成為世界第一的勢頭。

不過，彭博報導說，孟晚舟看來仍然對蘋果產品情有獨鍾。加拿大法院的文件顯示，孟晚舟在被逮捕時攜帶的電子設備除一部華為Mate 20 RS手機之外，都是蘋果產品。

玻璃心又碎

蘋果代言人

有人話佢唔想返大陸
所以告加拿大為左拖延時間
未必係假

返大陸會人間蒸發。

用ip7同mate20波子

ip7唔似係主要電話
如果係主要電話，做乜唔出max?

重要冇apple watch,airpods未算全套

知唔知「幾乎」係咩意思？唔識嘅話上堂專心啲，小一應該有教
如果你知嘅話，洗唔洗拎埋 mac 機喺身先叫全套？

1) ip7/mba都唔係乜嘢貴野， 重要幾年前機
一部mate 20波子貴過上面2樣野

2)華為部tab 頂spec都只係Kirin 960(幾年前出) ，用ipad pro 合理

如果佢主力用iphone,邊會用舊機，重要冇最方便的Apple watch?

I你老母P7

點解一定要用最新既機
佢唔需要用物質證明自己，唔好以己度人

即係大陸表面上想救佢，實際上想鎖起佢

如果唔需要，就唔會有部mate 20波子ver

ip7/mba都非常慢，以佢身家 ip8/xs/max/mpb有邊一樣買唔起？
成日用會頂到禁慢？

如果計性能，部ipad pro重勁過部mba

孟晚舟在為蘋果做廣告

大人咗就唔會用部機玩d 弱智遊戲，咩性能都係得啖笑，遲d 你就明

肯德基上校唔可以食麥當勞咩

大陸咁保佢 你知佢咩料
返到大陸唔好諗住再出到境

我當iphone純用來whatsapp v7

mba你知唔知有幾慢？
2013/2015/2018三部性能只差10%
ipad pro跑分都勁過佢

人地做野要部有完整file system嘅電腦做野有咩問題，開office mba夠用有突。

mate 20可能只係純粹因爲佢係華為太子女先帶住，要見人就會拎出嚟用。事實上佢可能同習總夫人一樣鐘意用apple

人地用咩關你撚事咩
你估到你就係孟晚舟啦

啲大陸狗不嬲都係咁 身在中國心在美
高官都證明哂

部嘢好似唔係air嚟架

依個就係你同佢個距離 當人地諗緊點偷資料 搵錢
你仲係到睇下性能跑分 比哂份糧出去 年年追新款

又多小學雞

geek分
mba 2015 6909
mba 2018 7409
mbp13 2018 17746
mbp15 2018 21240

mba 同 mbp13重量接近一樣
用mba上個網都Lag.....,之前重要粒粒mon
以佢身家，如果係apple fans, 唔買 mbp?

各位5毛，一個問題。
點解佢會有蘋果產品？

iphone
macbookpro
apple watch
ipad
apple home

蘋果25發佈會可以考慮下請 孟晚舟上台介紹新產品

你咪拎住份spec去加拿大問佢點解唔換機。有錢人夠用就得啦，仲好似你咁要追新野咩

如果夠用就得，Lv同撈早就執左

佢已經成47歲,部機未打柴點會無啦啦換

証明你未用過iphone

touchid冰天雪地要除手套先用到
faceid唔冼

如果iphone係主力，就唔會係ip7

有段時間啲人好鍾意打i6i7i8，仲好清楚記得有兩句 你出街拎住cpu？打多個p字好難？
依家ip又唔啱聽

使用iPhone發送祝賀新年的推文，結果職務被降低一級，月薪降低5000元人民幣
孟晚舟用夠全套 係咪下次番公司就要去洗廁所做肉便器?

戴口罩夠用唔到faceid啦
不停咁用自己果套諗法代入其他人到做乜9
事實就係搜到佢果陣佢成身都係apple產品

繼續活係自己既世界啦
Btw你仲未答「幾乎」係乜意思
無人想係度聽你分析埋d唔撚關事既野

用緊部MPA 2012 唔覺得上網lag，你個部係咪裝windows上得太多咸網咋

細蚊仔你去過冰天雪地未

其實你喺個post度做緊乜撚嘢？
捉到嗰陣啲嘢喺哂度做證物
拗乜撚嘢？

粒粒mon

ip7如果戴手套，連個home key都冇反應
你又試過未？

嘻

免費蘋果廣告

習近平就任中國主席時「幾乎全家外國國籍」

未試過，冇人叫你咁on9 唔買Touchscreen gloves

出街上網用有咩問題？你而家用緊咩mon咁巴撚閉？

呢個比喻會唔會太睇得起華為

用手套 ，touch id你要先按home key,再入pw
faceid 一推上就開到

如果ip7係主力機，冇理由唔買xs max

笑到我

條傻鳩無啦啦spin左去講性能

五毛支為打手上黎解釋下

仲有，可能你條窮港仔唔清楚，基本上真凍地方度度都有暖氣，慢慢JER亦都肯定車出車入，跟本可以唔駛戴手套

條柒頭仲等留緊過機追性能
真係笑撚死
大佬人地出trip帶咁多唔係華維野知咩事啦
用咁多apple野又唔怕美帝監控
佢打撚哂d5毛論點話咩支那監控美帝咪一樣監既廢話

呢個世界硬係有D咁既毒撚

美媒爆 孟晚舟被捕時「幾乎全裸」

講真 毒撚唔係罪
不過佢講埋d野真係好撚柒低層次
仲要離柒哂題唔知想點
乜柒跑分咩touch id
大家都唔撚係孟晚舟 撚知佢用apple原因咩
不過都係果樣野
出trip都帶咁多apple野 真係一巴打撚左落d華維撚
科技公司高層 但專用一個對家國家既品牌

孟晚舟 : 不需要緊張 知己知彼 百戰百勝 並非個人愛好 一切以國家為先

去到邊都要鬥性能鬥跑分,笑死

你呢條柒頭唔撚死都無柒用
宜家講緊佢用apple brand 唔用翻佢自己brand
唔洗講咩主唔主力機啦屌你老母靜啦

員工用就降職，老細就成set

屌你老母唔係縮啊
快撚D同我講咩跑分, 性能, 咩touch id face id 啦屌你老母

佢緊係唔比大陸監控啦

佢就係唔可以比大陸捉到

班關公點拆局？

就係知監唔到先用

毒撚定五毛呀
一黎就一口咬定iphone唔係main phone
根住又spin去講性能

笑撚死人地主力係咩關你撚事咩

大陸一定唔報呢單新聞

咁推論都有道理

不過你意見同連登仔相反
所以要俾人瘋狂負皮

屌 笑撚左 大人都唔會上連登架

柒咗就收收皮先唔該

窮撚先用華為